放緊工既巴絲 有無睇到今日個日落 好壯觀

火燒天
有無巴絲影左相比我j下
搭緊巴士影唔到

見到 有兩個太陽

屌

堅定流啊